有錢使得鬼推磨: 石鏡泉係比David Webb推落台

In this article
Arthur Shek Kang Chuen resigns as ED of HKET (0423) | POO section 26
Company announcement, 23-Jul-2019
Webb-site founder David Webb owns over 6% of HKET. Last night he told the newspaper that he would call for Mr Shek's resignation at the AGM on Friday, and hoped that the University of HK, which owns 10%, would agree. At a rally on 20-Jul, Mr Shek advocated beating protesters with canes or 20mm plastic pipes, He has apologised and retracted, but too late for those injured in Yuen Long on Sunday. Incitement at a public gathering of violence causing physical injury breaches Section 26 of the Public Order Ordinance. He should be prosecuted.

source:

補充資料:

David Webb為第5大股東

major shareholders:

Chu Yu Lun 朱裕倫 20.26%
MaMa Charitable Foundation Limited 廣正心嚴慈善基金有限公司 13.48%
Fung Siu Por Lawrence 馮紹波 12.59%
The University of Hong Kong 10.00%
David Michael Webb 6.03%

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

webb哥

Webb 哥好野

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

唔好意思阻阻你地

股壇長毛

Wow

點解 香港大學 會有經濟日報股份
仲係四大股東

小勝 以後一樣趕絕佢

我仲google緊
新手唔係好識點查，有冇巴打會有頭緒

大股東捐出去

創辦《香港經濟日報》之前，馮先生與伙伴成功掌握 1970年代後期中國內地改革開放政策所帶來的商機，並在多個商業領域開展業務。

馮先生在香港大學攻讀期間，活躍於學生活動，並於 1971年當選為香港大學學生會會長。1972年，馮先生於香港大學畢業，獲授社會科學學士學位，其後往英國曼徹斯特大學深造，於1977年獲頒經濟學文科碩士學位。

為回饋母校和香港社會，馮先生偕同夫人於2006年，以兩人名義向香港大學捐贈了其名下經濟日報集團已發行股數百分之十的股份，用作成立「杜鵑 (1972) 基金」，以支持港大發展有利香港社會的項目。

鬼佬做野既爽手，死攬攬到公司攬炒為乜

搜到一個

港大扔撚咗去啦 垃圾股 不過咁閪少成交 一扔我驚變仙股

蝙蝠俠有咩超能力, 有錢, 好L有錢

股壇長毛David Webb，過去兩年，先後爆出76隻謎網股名單，令細價股市場今日已見沉寂。David Webb近日接受彭博專訪時透露，估計自1995年起，每年的投資回報達到20%，遠跑贏恒指，身家更估計超過13億港元。

如果成功拉到石鏡泉落黎
我all in
跟Webb 買

一嚟個校長紅底
二嚟年年唔駛管都有穩定派息
大學點會手多多去搞

webb哥萬歲,已在臉書歌頌他

Webb哥真man仔

webb哥前排掃貨，今個禮拜即刻發揮股東威力，救人自救